連登仔又話秦國KFC好食！

昆人嘅，係好過香港少少

暫時食過英國hot wings最正

食唔乾淨

係

刀叉食已經輸左

好過香港少少咁都叫唔好食

之前食過鹹到仆街

又真係好過香港，至少雞肉入味